呢條女去左邊？

依個唔係條女
依個係死八婆